Overwatch 鬥陣特攻討區#19 角色池無用

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

=====================分開係回覆到出下面個後段=====================

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

[img]

如果win rate決定main唔main 咁好多人都係辛梅塔/炮塔佬main 啦

開快左添

咁你咪睇下佢地玩左幾多場囉, 我真係見唔少好多torb sym main, 佢地勝率真係高, 咪比佢地玩, 有咩問題?

咁我有無不停強調自己個分係到屌柒人 串鳩人先 ？

不過如果你話用1, 2場黎睇勝率, 朋友, 學過統計未?

無, 你強調我個分再串鳩我

望下個pick rate先？

所以咪問你用win rate黎計準唔準囉
又係你自己講
打十場連贏就叫xxx main

起碼我唔會用自己高分黎成日屌鳩人先 你叫屌埋我無所謂 橫掂你有你屌 我有我繼續笑

有咩問題, 冷門英, 少人PICK, 但係高winrate我唔知有咩衝突, 有人symm main上top 500, 唔通你話佢唔係main啊? 你識睇呢個表你就知佢個pickrate係計成個ser所有場, 但係真係有人main symm同埋高winrate wo

Round 2 start

第一，如果人地都係main呢兩隻？
第二，特別好用唔代表佢淨係main呢個，好唔好用又好多因素
第三，照你嘅定義，無論flower係咪自稱dps main都好或者人地公認係咩都好，只要佢某一啲角色都玩得好 咁佢就係xxx main

你都幾好笑, 一開波串又係你串我先, 我串返你又話我用分尻鳩人, 咁我唔用分屌你囉, 我就咁直接屌你啦

做咩串鳩我啊?

如果我打左十場 用辛梅塔連勝
咁我係咪辛梅塔main

做乜無啦啦屌我

一: 咁咪一人一隻, 或者直接企硬囉, 最多咪輸
二:
呢個, 高winrate場數多, 有咩問題? 佢呢隻就係唔理好唔好用都pick, 咁佢係唔係main啊? 你會唔會話佢唔係?
三, 可以, flower如果junkrat玩到好撚勁, 好多人公認佢同佢自己自認係可以話佢junkrat main

有人認咪係囉, 有咩問題? main唔係你自己講GA嘛, 人地認你係你先係GA, 我main 76 20%winrate我話我main人地都叫我讓出黎啦

你唔串我我咪唔屌你囉

唔明你貼辛梅塔main做乜 無講過唔可以用呢個main wor

第三，照你嘅定義，唔係
唔該唔好自打嘴巴

已離題

Overwatch 鬥陣特攻討區...重開未

咩叫有人認？其他人認你係但你唔係
或者認你唔係但你係咁點算？
係有人認定睇勝率？

你依家玩幾場sombra，贏到 咪已經係sombra main囉 幾簡單

未 用住先

我定義解釋得好清楚WO, winrate 高, 場數高, 平均落黎數值好, 話係main, 人地認自己認, 就main啦

上面問左
如果人地認自己唔認？
自認但人地唔認？

簡單, 可以啊, 我keep住玩keep住main, 人地見你勝率咁高, 比你main, 有咩衝突

相反, 我keep住玩keep住輸, 輸率得10%, 我話我main, 人地比唔比我玩?
第一句就屌我troller啦

好啊同一例好
400場tank 勝率50%, 10場sombra勝率100%,唔係sombra main, 人地見到你勝率咁高都會叫你試下吧, 相反你隻400場tank 麻麻地勝率, 係人都叫你玩sombra多過玩tank啦,

如果你乜隻英勝率特別高，但你唔認係main咁點？
如果有隻英你認係main但無前者咁高，但係唔差得遠，而你又玩得最多，人地唔認咁點？

又或者用我做例子啦, 我400場hitscan, 勝率唔錯, 話自己唔係main hitscan, 係main supp, 得40%勝率, 你覺得D人如果想嬴會叫你玩咩?

10場sombra可以叫做main?
岩岩邊個話要學統計學？

你調轉左喎
但你自認唔係dps main喎
咁人地點睇重要定你自己點睇重要？

人地見到你勝率都會叫你試下, season 5一出左P制睇profile, 個個一開場就睇下自己人main 咩GA啦, 見你高咪叫你玩囉, 依家呢個時候無人睇時數GA啦, 係睇winrate, 咁當然嬴1場100%唔會理你, 但係你超過幾場人地就認GA啦

10場都贏
咁你快啲贏幾場sombra啦
好快變sombra main

仲嘈緊

隊友叫你做, 你可以選擇做唔做, 呢個人地認定左你玩hitscan勁, 唔係你話唔係就唔係, 數值代表一齊, 我話我main anything, 全部勝計低過30%, 你信唔信我main anything啊?

其實有冇諗過
one trick同main係兩回事
one trick個啲被對面出counter角明顯係自己攞嚟 冇得怨人
但係如果one trick得嚟又升到rank
我覺得冇必要笑鳩人淨淨係玩一兩隻英囉
利申:2100分衝出嚟柒
有時會玩lucio Winston嘅mercy main

按照win rate高就係main 咁呢到可能個個都係symmetra main

我OK啊, 如果我連嬴10幾場sombra我即轉行main sombra, 勝率咁高

連嬴10場成200幾分GA WO大佬, 你以為好少啊?

玩十場贏十場就叫勁
統計學呢
我寧願同個400場嘅玩 夠穩定

可以呀，如果你全部英時數差唔多，勝率差唔多 咁咪當all main囉

唔係fight 咩

統計學喎

佢咪用hitscan比人剋 浮浮沈沈緊囉

當然可以, 但係無咩人真係會全部勝率差唔多,
十場嬴十場可以加200幾分, 真係唔勁?你以為一場幾分鐘, 10場成5個鐘WO兄弟

勁呀 但你打幾百場 贏十場好多嗎

4200分要兜到幾時 一開頭就話舉個例子 main角勝率就叫main
舉左flower 啦 就改定義 要人認自認 場數高 勝率高

又講分啊, 我以為唔講tim,
首先, 我認為自己個分定左係到唔係因為有DVA, 因為自己能力不足上唔到
除非你叫我轉英我就即刻升rank, 如果唔係我一定係選擇繼續練我隻main, 而已main hitscan 無咩唔好, 大把top 500 main hitscan, 浮沉主因係因為我嬴兩場加ge分等於我輸1場, 所以我覺得算合格, winrate幫我證實左hitscan 有前途

你講左可以就得啦88

你自己睇佢寫main咩啦, 我都廢時話, 佢下面有無寫main all heroes?

你之前已經講左等dva nerf
你有大把時間搵人六排練新英 thanks
Hitscan係有前途同你靠hitscan上唔上到係兩樣野 唔該

更何況只要你贏十場就叫main

都話照你定義
你一開頭係咁講喎 我有無屈你？

係玩10場嬴曬10場, 唔好斷章取義, 等DVA nerf, 可以易打D唔代表唔nerf就無得打

所以佢main三隻英咪勝率高, 場數高, 公認自認, 其他呢, junkrat hanzo勝率唔太高

你話要勝率高，無話要贏晒喎
你打廿場贏十二場 已經勁過你嘅hitscan

係呀？咁點解你唔依家上去
你要講到自己唔怕dva我無你辦法嘅
咁你可以唔洗要dva nerf

我唔知連登仔有冇特別定義啦,鬼佬就覺得玩得最多就係MAIN, 如果要WIN RATE高先叫MAIN,咁銅牌銀牌全部人低過50 WINRATE未全部人冇MAIN英

你無講過呢啲野喎

4200分係咁睇架 鬼叫佢威咩

係要搵借口比自己唔轉英，個定義係咁變我又有咩辦法

原來4000分唔洗補位 唔洗合作 學到野

又講分啊, 好啊, 4000分唔洗補位唔洗合作打到出黎, 唔知係我好彩定你唔好彩

剩係識得講轉英轉英, 唔轉又點JE,依家又唔係比人屈到無得打, DVA唔nerf對我唔影響我一樣咁打, 夠開心未?

咁我諗你牛仔跌分應該唔係係因為dive comp

同埋你邊隻眼睇住我比DVA屈, 你同我排過咩?

好似又無可能, 唔同分段再加上我就算邀埋你都開唔到場, 我剩係講一句話DVA nerf你可以腦補到我比人屌打你都幾好野

希望你牛仔個rank快啲升返啦咁

跌分我都無屌過Dive comp你邊撚到聽到我話因為dive comp輸到仆街, 我自己玩得唔好je, 係你自己腦補關我咩事先? 比人打到仆街仲有60%winrate 咁樣都叫比人屌打, 咁唔過一半咪要del game?

升返啦, 唔洗你擔心, 近幾排打左幾場#200升返#150

哦你話點咪點囉
大家有眼睇嘅

點解會有hashtag

係咁兜 好撚煩

公道講句，角色池夠廣係public game絕對有用，隊友都打得舒服d
我自己main 猩猩，76，2隻勝率都近60%
起碼是但一個位比人pick左都仲玩到自己勁既
就算咁唔好彩比人pick哂我補位玩dva lucio都仲過50%勝率
咁樣既隊友絕對好過one trick/淨係main一種角色既人
你淨係main hitscan冇問題
一係你有穩定6排
一係你勁到好似soon咁玩死閃光都係宗師超班
如果唔係一下matchmaking 排到6隻dps main就要大家就黎就去
更何況你2隻hitscan都係長槍同type 打法
年初四巴打我打rank撞過你無數次
有見過你補位玩女坦不過得罪講句頂盡鑽石實力
亦有見過你玩返擅長既76但嗰場打得好一般仲同其他人鬧交爭dps位
如果係有心上分既真係練練其他 role，至少有返大師/宗師水準
敢講就算你hitscan冇進步但係補位玩其他role都有返4000分實力實上到分
利申: 3700分 加埋lucio ball過7000分
相信有資格講下野

佢話OVERBUFF排名

真係笑撚到仆街, 又自己腦補? 我從一開始講話DVA nerf最主要原因唔係hitscan, 係提升佢技術含量

你又知dva無技術含量嘅

hashtag????

overbuff hero rank 會寫% , 唔知前幾多位開始用#XXX, 意思係我係overbuff, mccree排名係第132位, 顯示#132

升返到132嘛
但hashtag做乜
So cute

高階路過

Thanks 我唔識

提升等於無, 繼續斷章取義?

算啦 一間佢又問幾多人有main 幾隻角
唉好煩

咁係我睇錯
咁佢依家不足技術含量？

其實擴充角色池，轉角補位/唔比人剋係好基本嘅概念，唔明有乜好駁

我好憎人打機打到鬧交
都未輸有咩好嘈
嘈完又影響士氣打得仲差
打機開心下贏輸好閒大家盡左力就得

可以成日都講唔完痴撚線

以前都會嘈
依家學識輕鬆玩
一嘈對士氣影響好大

一早比左位佢落。咁多位巴打都有扯開話題

一日24頁
平時明明一日都冇1頁

仲嘈緊 唔知呢個POST可以頂幾耐

我唔出聲了

其實講黎講去都係果幾樣野,可以咁樣不斷重覆都幾好野

Welcome to the summer games!!!!!!

仲有幾日完季，差唔多啦，岩岩開左witcher3,應該下季番黎，反正活動想要d野拎哂

冇時間玩
希望最後幾日有時間
Btw 佢地嘈咁耐，我書架都砌撚完，重嘈緊 做啲有意義啲嘅事好過啦

我都係上年玩到一半無玩而家再玩

打緊ow 用緊dva

FROM REDDIT

好可愛

IRON MAN

材料來源 : 水 變左惡魔級武器

on9 收工後無睇過個post 返黎多左200個回覆開埋post 2
其實分數高既人個觀念係會好D 對遊戲理解多好多 說服力高好多
就算比你好似lol果D咁去做一個教練 都起碼白金鑽石 而唔係一個普通金牌仔
所以年初四巴打講既野我大部分都同意
D.VA比人nerf係因為呢隻英帶起左成個dive comp 令到隻game唔健康
小弟作為一個法拉main 面對D.VA果種無力感又何嘗唔係同年初四巴打一樣呢
同時小弟又輔main D.VA 遇著D同識配合既人 玩D.VA真係可以完全控制曬D砲火
針無兩頭利 自己又鍾意玩D.VA又討厭打D.VA 但暴雪個改動同豬一樣太過火

然後又去到角色池個爭拗
one trick only既人 其實令到街場好唔健康
因為陣容唔夠靈活 風向帶唔起就好易連輸3局/比人一命推到底
當然你地有你地既堅持 但係如果想keep住上分既
真係每個位都玩1-2隻會輕鬆好多
起碼hitscan無狀態/慈悲比人dive到死果陣可以有d其他方向發揮下改變風向

利申: 3000+3000分 意見好客觀(好似係)

好撚佩服兩位

屌你

岩岩抽中左
本身諗住過2日買~~~

一人刷左12頁

Thanks

main慈悲 慳返3千鬥陣幣 另外閃光之前都抽到選手SKIN,任屌唔嬲,太滾動~~~ 慈悲最高

另歡迎加好友...只有金牌QQQ玩了2個月左右

抽左廿箱都無

你地覺得呢個skin靚咩?

靚呀，同埋想儲

幾靚. Mercy全部Skin都靚
只不過我一個鐘都無用過

我想要水槍牛仔
但得2500個幣
仲要拎曬啲戰利品 唉

我覺得女巫個個靚好多

我就黎中哂全部都唔中mercy阿
點解要咁對我

明明係兩兄弟拍住上

浮係抽到死神

多謝大家

我覺得雙飛可以横行4000場以下

其實我睇唔明 上個POST 啲 乜鳩MAIN 理論

我淨係 舉一個例子

有個人 由開GAME 都淨係玩 一隻HANZO 過千小時但係 WINRATE得30%,
咁仲算唔算MAIN HANZO?

得罪講句, 你TOP 1 又如何?

可能 你MAIN 個隻 出到去比賽 都係比人 禁撚住黎打

漏左, 咁你仲算唔算 MAIN 個隻英

又死SER PC

我真main dva可唔可以講幾句
自6個月前改版 先從500血變600血 再由平均分配黃白甲 到最後力場4秒咩都吸到 可以話係刺客陣嘅掘起原因 刺客陣核心唔係攻擊手係dva 所以你輸應該瀨自己個隊dva點解挽得咁差 事實上刺客陣的確的確令其他陣全軍覆沒 力場係影響4，5季生態其中一個 暴雪以家先nerf其實係遲 太遲 但佢7月出拳王 正正就係解決現時刺客陣嘅新星 可惜都係太遲
到最後nerf我係歡迎 因為我真係好想用dva配其他坦挽 唔再係得猩猩 暴雪佢嘅方案係將佢變做偏攻擊嘅坦 可以話日後唔會再經常見到刺客陣 因為一用風險超大 冇左力場保護 但唔代表dva冇出場機會 改版後係坦之中固定攻擊力頭一 可以作為隊伍中攻擊手段其一 呢個時候主坦工作就變得鮮明好多 配萊因orisa女坦絕對好過配返猩猩+dva
個人意見

利申 所以坦補都識挽 但最精係萊因dva和尚ana 仲有上個post真係唔知咩事 睇完有重點但好有為嘈以嘈嘅feel

首頁唔加番小美上去?

乜撚野QQQ

戰地醫生

因為你對mercy 唔夠愛
要好似我咁，只要比其他英嘅時數超過左，就要玩番十零個鐘mercy，keep 住佢時數最高

mercy好波

救命啊暴雪玩rework玩到痴撚左線啊
mercy變到無限子彈鳩射係做乜鳩啊

Mercy

新MERCY招ULT真係不能再ON9

今舖真係全世界變dps

btw 又少一招 防守大技

30秒RES一次 開大變DPS囧............

mercy 開大 飛上天做箭耙
諗起都興奮

即係以後攻點要先係30秒內殺兩隻
否則就係無限輪迴

直接殺mercy

殺法拉先=無殺

宜家算唔算間接buff左雙飛

飛起幾條水喉
諗到個景象好嘔心

你搞錯咗
係殺 慈悲以外等於無殺
諗住集火一隻坦就入得？

btw不如del左orisa隻英佢啦,都唔知做乜撚野既
而家招大直頭比人取代埋添

痴線改到mercy咁樣
有幾可復3,4個人啊
通常重要時間復1,2個就夠
依家變相走錯位犯左錯可以輕鬆復活黎過

其實而家可以復成隊，死一件d友仔都不停尻叫復我復我，第日比人殺半隊個陣一定嘈到拆天，個個都覺得自己carry

新鮮

挽你老母

咩game

改得好

入唔到ptr試既

睇見都好笑 隻game依加咁撚悶 都可以有人出黎鬧返射手main轉頭
s3 76meta我main76都悶到唔想玩
年初4有句我好支持 就係就算唔玩隻game睇人玩都會嫌悶啦 作為一隻射擊動作moba混合game? 我覺得越改就越變質囉 唔係你玩成點問題 係個生態問題
依加問題係 隻game變左單一玩法 我唔覺自己玩緊射擊game lo 只要人地dive你唔跟dive就唔使玩就係你問題 其實由第2季死神ana 第3季3坦 隻game已經出事 但估唔到黎到s5 竟然自取其滅 s1係最好玩
冇玩兩三個月 玩返幾日已經覺得仲悶過咁多季
黎緊暴雪好似又有新game ow真係祝好運

新戰術
以後唔洗驚冇人玩補

嘩屌你老未

即刻想玩mercy

下季main mercy了

咁快出新dps

連埋前幾日中嘅WM比堅尼，齊晒新出嘅活動skin了

一開就見到大技

自膠

一時間打太快 唔洗下下講人老母嘅 waan4同wann5我分得出

事實證明暴雪真係好撚on9

mercy = dps

暴雪搞死自己隻game

屌之前都係咁俾人屌過啦 挽挽挽挽 挽你老母咩
係咪唔撚識字呀

慈悲可以移返去左攻擊角個欄

仲高攻過76 而加仲要自由飛 完
正式榮升NO.1 補血打手

又多隻dps
不過都比左機會hitscan 射爆seed Mercy
但係比人team wipe果時Mercy已廢 最多可以一下rez兩個

貼返條拎先

暴雪係咪要隻隻補都有超強輸出能力先得

仲係咪叫補....

依家玩住先 再睇下之後點
招大明明係特色黎

AGGER 一係佢就NERF返生人數
佢咁樣成隻英改左 做咩春野.....

慈悲咁改對團隊作用可能無少到
但真係無左自己特色： 群體加攻/加血
好似lucio orisa加埋除二咁

雖然應該好有用

變左慈慈可以單機殺人 冇得再打返生戰 用大技上HL

係咪得我覺得以前慈悲好悶

其實係
但用複活大技黎換有少少可惜

悶咪好,啱新手/低技術既人
依家好似好高技術要求

玩mercy=生存遊戲
利:唔識玩mercy

比刺客追好刺激

準繩度不足 變相開大為團補加攻 返生當走佬技(其實而加都係)
而加招返生無敵岩哂個D成日1個人就返生拎無敵走佬用既人
同時減小返生5個 一野反勝既問題 但慈慈變左打手
之後就要諗 開完大應該玩無限子彈定團補加攻呢?

新combo Ana+mercy

我呢啲射唔中嘅應該會加攻補血

其實易玩左，以前慈悲得招大有用，用唔到/得唔好等於打少半個。 點計宜家用錯率都高啲

慈慈係易玩難精既 返生大技太重要 嬴輸睇佢 對於鍾情補血而自己射擊技巧不足 的確係一個唔錯既英

開大後變相20秒團補加攻10秒返生1件 但就唔玩 25攻無限子彈自由飛
其實都幾極端
樓上講到慈慈改可能係為死鬥 咁呢個版本既慈慈只局限出係死鬥仲好啦
真心隻英由出GAME到而加改完又改
而加打RANK既補血位生態叫唔錯(3000頭角度) 除左印度死神之外 基本上隻隻英都有出場機會 唔會90%一定出某隻先 以前就係地圖炮回血所以大部份既人都會要人用巴西佬

所以我覺得個定位有啲怪

仲有dva招導彈

mercy招大 WTF

轉玩lucio/zen算...

真. battle angel

冇咩射擊準繩度既惡夢

NERF盾加攻擊力 都唔係話冇路走既...不過就冇左大技食哂76 牛仔大技呢支歌仔唱(其實仲食好多人招大)

暴雪咁鍾意nerf完再加攻
dps越來越無優勢係輸出方面

唔明nerf 盾加遠攻係咩玩法

呢個meta 最應該出嘅係Lucio + Zen 啦
Zen 點會除外

咁搞法會唔會推返三坦陣出嚟

佢講緊sym
Zen係nepel的

其實2000到2400左右仲出現緊321陣

可能會
暴雪咁搞好似逼dva短時間輸出大量傷害然後走
但同時又無左保排能力
好似仲刺客左

ZEN配LUCIO回量太小...起馬都換返隻ANA會好D
BTW 咁早都有得笑

尼泊爾輸出手

sor 會錯意
回量太少但係有加速有discord囉
Support 你唔係淨係得回血啦

唔係要回血 SYM點會冇位出場
真係打RANK冇得用SYM就傷心

有得用，不過當輸出位

印度死神呢個名唔亂叫

玩左陣ptr dva爆發好勁好勁
你落單比佢捉到死硬

mercy咁改其實幾好

後排都係死

公慈招新ult 20秒+手槍25攻無限子彈 傻撚左?
仲有以後雙飛法雞死左可以無條件秒復活 怕雙飛既兄弟有福了

會改 暴雪條友正話講佢而家支槍太勁會調整

啲輸出好癲
廿秒無限子彈 25傷一粒彈

枝槍fire rate好似都高左 應該同76射速差唔多

咁又無咁誇 同細dva差唔多

Ok 我錯啦，mercy 變成咁都唔好玩
不過班智障designer 唔會理，成班冇腦中二病

都已經好癲 再加埋ana招大

咩game 都有meta 嫁啦
Ow 個bias 已經算好

Sym都冇移啦
不過而家咁好on9
真係信曬班戇鳩講，話咩mercy 冇技術
屌，而家咁樣唔係有冇技術嘅分別，成套技除左兩支槍唔撚同曬

jeff都講到明佢地唔鍾意啲人用mercy斷補等復活
佢又話鍾意用mercy衝鋒既人有福啦
開大有得飛去打柒人
究竟佢地點諗出嚟

多得班仆街話人冇技術
咁以後mercy 唔撚洗人保，mercy 唔洗補人
隻隻都係dps

每隻英冇自己特色重有咩好玩

屌你老母要同genji tracer 76 單挑嫁，低技術 講到單排都會有人追住mercy 保佢咁

Blizzard
一起身又有新笑料

所以好無癮

唔洗aim=無技術 好似係

咁都仆街嫁
佢地嘅改係由新stat 改，當正個模式冇問題
Mercy 玩輸出，咁重叫咩補
玩sym 得啦
反而舊版本改快換槍、彈速已經有能力自保，唔明而家咁改有乜撚用

駁唔到

痴撚線
斷補等復活有咩問題，技巧蒞喎
你試下斷補期間比隻hanzo shift 搵倒，佢唔放E秒你？咁你未開Q就死撚左啦
成班designer 係咪紙牌level 學人design

佢支槍唔是鳩射嫁喎，要aim 嫁喎
咁講pharah junkrat hanzo genji 全部left click 冇技術，改曬佢啦

玩左成年都無dl PTR
係時候裝黎見識下

嘩 開大無限彈 仲可以咁飛法 計埋體積細 應該仲難打過法拉

同D有排既人一齊打真係好撚ON9
2個補+1DPS 3排

2隻補剩係補佢
其他人全部冇補on99咁
個x掣禁撚到爛 殘血先過黎一補即死
隻DPS係勁阿 但隊友死撚晒丫ma
屌佢老母閪

我都睇唔透當初佢設計個角色
唔係想人等復活反擊一波咩
又話個角色鼓勵啲人做奇怪行為
成班人都腦缺鈣

真心戇鳩
Flanker 技巧唔係要出其不意咩？
咁mercy 斷補期間嘅技術唔係如出一轍咩 ？令人估唔倒喺邊，之後Q
咁全部flanker 收皮啦，唔正面行唔叫dps，全部圖變花村得一個入口啦

Nerf 無敵都可以話增加救援難度，屌你老母改到咁

雙飛法拉死左,我覺得要搵佢條屍出黎先係問題 有時見佢條屍掉左去第到但係個靈魂係另一邊 由其飛緊個陣條屍同靈魂都唔係次次垂直趺,有時會唔岩位

淨係搵靈魂炸嘛？
靈魂一定垂直

我唔知係唔係PING高,靈魂都唔係成日垂直趺

新手一問.點較準星個大小同顏色?插左MIC點講野...

選項>控制>準星>進階
選項>聲音

同埋要入隊頻 你可以set自動入

好難服侍哂成班人

一時又話mercy唔洗技術妹下妹下
一時又話mercy斷補等res好單調
改完又話無得res成team，又要食aim技術

而家改完輸出係離譜左d，但玩法好明顯好玩過以前啦？差在點樣nerf番去合理既level

我MERCY DVA都有玩,同意MERCY咁改,唔同意DVA加飛彈

但係MERCY手槍應該加射速就得,加埋攻好痴線.......

但係咁樣佢變左有廿秒ORISA ULT,仲要需要時可以變補血..........咁睇就變左佢招大太過多功能,散射出黎的補血或者DAMAGE BUFF應該得一半效果先岩

dva咁改玩dva會好玩左 對面d人覺得個dm又無咁煩
其實ok啦 不過就唔可以亂走位喇 安娜和尚掛後呢d慘

見倒你話同意咁改我笑撚左
原本加番射速/子彈速/both change
改shift
改兩樣已經balance 倒
佢地鳩改你都話好

呢隻Mercy先有睇頭 不過可以再微調
之前真係悶到 淨睇意識低技術零操作
仲要好多仆街都斷補等拎potg

佢招大先係重點呀 佢地就係要改佢招大,明明係主補但係有大就要唔補血,ON99咁

招大變做battle mercy好on9 無限飛呢個idea幾好
但buff到手鎗咁樣
sup既大應該偏輔助向

之前MERCY係因為太依賴招大,未開大死左就冇撚用,因為你唔想比人發現,所以唔補得血,要尻企角落頭,明明主力補但係玩法係唔好補,根本就本末倒置

而家咁樣起碼係改善先,數字可以再執

呢個同意,佢地已經講左佢開大手槍太勁,一定會改

我估應該唔加攻,我會NERF 埋CHAIN出黎個D BEAM 得一半效果,全隊加攻30% 咁ORISA情何以堪,ORISA仲要得15秒,雖然有50%

有大唔補血判斷失誤咪柒左囉
Nerf Q範圍、無敵已經可以增加限制
而家招大反而唔知做緊乜 又回血又加攻又輸出
好聽就多方面增強，唔好聽就係鳩加能力，因為designer 根本諗唔倒加咩好、點加好，就是但加

Nerf 番支槍都改變唔倒招大嘅柒，等睇變戇鳩英

你有大仲補血對面唔搵你出黎殺係對面盲,唔係你判斷好

屌你柒少陣啦
我係話斷補期間判斷失誤比人殺左呀，失誤唔係話斷補呀
為左懶醒解讀錯誤

狂撳shift彈出彈入

一係Orisa招技改到可以補血加攻二選一囉，唔係真係晒撚咗

Orisa 招大咁脆，放出嚟捱唔到2秒

鬼面genji 開大新語音好正

THX!!返去試下~

唔想全隊復活反勝返敵隊
不如將招大改做復活+總共補1000血/復活英雄數量均分咁好似仲好

復完唔係滿血 復黎托咩

暴雪：我地覺得咁樣好coooool

而家genji tracer肯定唔夠mercy打啦

復活ok
大技有保留

以後怕雙飛既巴打有福了
辛苦和尚掛波點死隻法雞
下一秒就拉起再打過

Oni No Ken Wo Kurae

而家dva打雀好痛

幾時改Torbjörn

三十秒一次 淨復法拉一個 雙飛紀元降臨
利申死神main

不了

啲導彈

由和平主義者變殺人狂魔

準備比人炸到頭爛啦你
我genji main已經準備好練mercy了

30秒先殺到法拉就死得啦…

慘在你殺到下一秒就複 唔洗扣大咁扣

一早練定慈悲就係等今日

76下個版本做奶爸
mccree繼續唔洗出場

數日後等睇ptr慈悲開大 小手槍會被暴雪nerf

放棄左rk 唔識aim 低端雙飛橫行雖則得銀

Mercy大最有可能改係取消無限自回，手槍唔再加攻，時間應該會短幾秒，跟住應該live左慢慢改

我覺得會留自回但一定減輸出

理想：
Mercy 爆大好型呀
戰神呀
去一抽五贏埋好叻叻

現實：得廿秒，又回血又加攻又輸出，周身刀，張張都鈍

咪係
應該改嘅唔撚改，屌佢老母

之後又nerf. 到戇鳩咁，重被動過之前
或者
兩面不是人

現實就係ptr勁到痴線

咁就仆街啦，實成班中二病搶去做dps威

我睇完dva個數據之後覺得最左邊突擊同防御位都可以刪除

orisa而家想點 左鍵又慢到仆街 大招飛機杯又廢
四隻腳行得同豬一樣咁慢

大招最on9，放出嚟用唔撚到2秒

MERCY 同DVA 都無撚視左STUN SLEEP FREEZE

其實最on9係根本冇人會理orisa招大

隻驚發生咩事...

呢d好少事姐

急著show 新野呱

人地其他game當紅
今日又有COD WWII beta啦

究竟第日方丈可以做咩呢.............根本係秒殺200血

都唔知幾時放好 放唔放都好似冇分別

50% 其實好多,但係問題係舊野易爆同埋隊友係唔係輸出緊,係唔係打得中,50% 其實過左好多BREAK POINT,所以曾經MERCY 50% DAMAGE BUFF係NERF番做30%

遇到識玩既DVA同Winston一Dive. Mccree可以點做

Press h to change hero

公慈而家有單復活

放心,好快D猩猩就唔會再DIVE你,因為DVA一個就就夠秒你

得2秒力場又真係未驚過…

你真係覺得2秒殺你唔到?

放得好其實好勁
但飛機杯易爆又儲得慢
自己又行得慢盾又定點
槍又慢又唔痛
太多缺點 尤其慢真係硬傷

殺到 但佢都唔洗出得返去

Mccree既你首先近距離打兩隻坦應該無解決方法
所以當你知道對面有dva猩猩就唔好單走
等隊友集火打死其中一隻先

MEI

好既

猩猩仲有得打嘅
DVA就應該冇可能

Agger
分分鐘連件甲都未打爆就死左

以前dva見到mccree開大要飛過去擋
而家可以飛+盾+炮直接ko

大驚小怪
ptr就係用黎test bug架喇

mercy大改 今日有冇罵戰

轆下上面先

秒撚左

其實依家咁叫平衡咩

弱勢角色唔撚改，好似孤兒仔咁

最慘絕大部分BUG同改變都係LIVE左先會再改 我好撚記得佢地將MCCREE FALL OFF 個距離加倍架 街頭打街尾都係扣75一槍 但係要LIVE左一排先改

舊英完全被無視咁食哂屎
當初ZEN犧牲機動力同得勁少補量先有咁既攻擊力
MERCY而家完全唔駛理,想威就威,又快又高攻

zen都應該改招e做三十秒一次,不過開少一兩秒
之後招大係出如來神掌萬佛朝宗
或者整個千手觀音出黎都得

小心條年初四又用分嚟壓人

年初四：無4000分就同我收皮啦！

示意圖

幾時buff lucio 開大移動速度加到同lucio ball 一樣，melee 一下扣200 血，維持10 秒

改到ana可以nanoboost自己先啦

真數千手

幫jeff諗埋個update點講

我地覺得zen招大很不cool,例如對面放了重力彈,然後法拉在上面放導彈,而你按一下q就抵消了,這樣很不cool

一野拍死晒對面咪唔洗補血囉

ANA 淋你污糟水跟住指住你成隊黎笑,招大完左你就企係到浮係到望住成隊RED TEAM.............

同埋MERCY改主因係佢成隻英太依賴招大,呢個係公認,你未開大死撚左你成隊人係5V6仲要得一隻HEALER, 但係你開到大就變左對面放幾招大全部冇用,咁樣2邊都冇隱

當然佢變左DPS就ON99咁,但係解決左最最重要個問題先

不過講真,佢暫時某程度上解決左冇人pick support呢個問題

mercy改到咁冇人會玩ana啦

ORISA 不嬲冇人玩TIM

屌不要再說了

治標唔治本
sup無人pick最大原因係個個信自己多過信人
個個都想有人carry最後都係靠自己carry
加上奶媽隻隻game都會缺

我覺得招大直頭要再大改
保留飛，即時補自己血，無限彈，heal/shift距離，reset e
取消鐵鎖連環回血/加攻，呢d野係lucio/orisa做
取消子彈加攻同加快射速
改做全隊回血快50%

個定位會貼緊番一隻補師先，開大係令佢飛得快更易救人，唔係殺人
支槍只係自補或執雞或者威一陣

姐夫呀 不如nerf 咗辛梅塔先

orisa本身造型已經唔討好

sym有咩好neff

日日俾人撚狗咁撚

集火佢啦

隊友又on99咁

單排多數啲隊友死左都唔知

走位問題

真係要搵隊友幫手殺
200血比印度死神痴埋黎基本死硬

其實佢隻眼識得變表情幾得意架

我仲要玩開heal
玩巴西佬都好啲
玩mercy ana生不如死

睇運啦

4隻腳慢到同豬一樣呢個真係鳩
𠴱時佢啱啱出，我又鍾意玩坦，撚住玩甚至main，玩左兩場真係接受唔倒

屌你佢咁樣4隻腳跑得慢過76，咁我都跑贏隻馬啦

大吉利是過你 都冇場出仲nerf咩
in 印度死神 i love
應該buff啦 d塔唔夠用

將啲塔變成浮游炮

頭先上ptr玩死鬥 試下用dva 點知有個牛仔係後暈我 一個轉身近距離飛彈中曬死咗
打法拉又係飛上去 對住佢個頭射射射
只要俾dva行到你身邊應該可以做好返屋企嘅準備

屌你d cool

計我話開SHIFT後應該係加速唔係減速

NANO MERCY好撚好玩,射撚到對面毫無反抗力

ANA配慈慈 2招大係咪無視

其實試過大佛開大係幫唔到D隊友回哂法拉招大....
重力吸住配法拉開大 秒回300都死我見到都O左...

變自由高達

理論上冇可能救唔切架wo

冇記錯現實係救唔切

法拉貼太近會補唔切

宜家千四，有冇可能四日內衝金牌

小美面瘦手腫有腰粗腳

得啦

一粒火箭都120傷…
聽左佛經都無用

升分速度睇運氣
試過On99咁都連贏 場場MVP又輸

大屎忽

呢兩日打順咗個勢，尋日過埋千三呢個心理關口

睇返D人玩PTR慈慈 開大自由飛黎針對面隻雙飛都有得諗

如果坦dps補同時死
而你有大，會rez邊兩個

少玩pharah唔清楚sor

睇下係咩坦 (個人會認為DVA優先 因為都拖到一段時間) OR DPS/補睇下邊個有大技而死左
不過呢個時候就係老母的決擇
好快就會屌慈慈做咩唔返生XXYYZZOO呀

佢食傷一秒超過300未補唔切

死神近爆法拉開大都可以過秒傷300,或者NANO GENJI 開大可即刻DASH 200血就秒 其實最撚慘都係一開大就比ANA掉污糟水

麥SIR有大RES都冇用

其實諗諗下就係 返生1個真係冇 就算開埋大返生埋第2個都好難打返轉頭 之後就要等10秒CD 但自動返生好似係7秒

除非佢係高位比人SNIPE死架姐,係路中心你RES佢佢都開唔到大,基本上都係RES坦先

不過點RES都一定比人鬧就肯撚定 ANA BOOST 坦比DPS屌,BOOST DPS比D盾佬女坦屌 有時真係想BOOST LUCIO 等班仆街制收聲,而家仲要係復活,個個都覺得自己CARRY緊,根本RES邊個都屌

Boost lucio, dps 坦一齊屌

can't stop won't stop

半隊鬧同全隊鬧已經冇分別

要實現了

Boost最勁果個咪得

通常既人都話: 全隊都係垃圾 得自己有做野

上次我用ANA 第一ROUNG KOTH BOOST隻REIN,隻死神屌足5ROUND

on9 update
全部改晒做 DPS 算啦

lm

season6

RYUJIN NO AWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

Justice rain fr awwwwwwwww

怪不得我玩牛仔成日比Ana Boost

moowe招大

玩ow個陣成日突然話發生故障跟住強制重新開機有冇人知點解

Rein改動冇人提

大家最憎咩圖
我最撚憎月球 屌佢老母垃撚圾
個人中意:控制>推車>雜錦>佔領

最憎:
花村=神殿>伏斯凱亞>月球>其他

同你一樣最中意都係控制

努巴尼 護送架爛車

月球same here
完全唔好玩

攻A點都咁撚柒遠 一D優勢都冇

來因應該BUFF返招大啦 屌佢老母
車上面隻機兵都暈唔撚到ON撚99

車上面都要暈到?

Good Buff, 成日睇唔到菊花做乜會爆

本身暈到架 佢nerf左

Buff咗乜？

有得一路開盾一路睇後面

仲可以盾對住前面,無啦啦向後開大

一隊6個人4個genji main

睇黎以後混分都係玩Lucio

輪流用

想嚇鳩我?

次次有人威脅話要troll, 我都troll左先

自己轉左HANZO先 等佢冇得用

分數既野又有咩所謂

Dva導彈輸出216>160
拳皇空中右鍵衝刺距離20>15

佢地究竟想點

咪臭係 手感好起上黎仲贏到
今季已經試過好多場5DPS贏對面正常陣容 打到對面頭都爛

d 韓仔真係好撚廢
222 打到就完都佔唔到
我來因轉老鼠即刻佔到

明明上半場比對面屌打
下半場兩次都overtime 先佔到
最尾仲贏鳩埋 實激撚死對面

不嬲非PRO 講MEAT都冇撚用,唔係痴線到冇坦冇補其實都冇太大問題,10場都唔知有冇一場係單坦單補轉番222就贏,5DPS 變番正常陣贏就成日有

非常同意
試過5隻DPS main 全隊用晒DPS 打KOTH 3:0
夾硬砌222純粹係取悅隊友

我都試過5DPS贏推車,但係守輸到仆街

對面隻盾佬好撚慘,法拉打佢頭頂,死神MCCREE成日打佢屎忽,前面比JUNKRAT係咁炸

但係一到守佢同隻女坦就咁平推我地就收哂皮,但係冇人肯轉,都冇計

因為唔係6dps所以會輸

skill>>>all, 都係嗰句，一個唔識走位嘅補、唔識吸人日人竹嘅坦係咁送頭，同打少個冇分別

我極少上嚟都好似成日見到巴打你話自己4000分

doomfist而家ptr廢左好多

單係秒後排黎講dva飛彈nerf根本冇影響

拳王空中拳nerf根本唔知nerf黎做咩

唔想Bastion俾Dva屌打

要加埋左CLICK先殺得死200血
拳王最主要係機動力低左好多,連沖刺速度都好似慢左
再加上HITBOX改細左,琴日玩PTR好多之前應該打中既都變左打唔中

抵啦

我覺得FIX番個HITBOX已經夠
改短距離同速度好on9

我以後無得昇龍拳再撞法拉了

有幾合何低飛 同埋法拉打得都打唔到埋牆

睇咩場啦 大把高位跳一跳撞死佢啦

Dva咁改真係逼住做刺客
160傷飛彈對低機動嘅後排殺傷大過前排好多

由佢削DM加飛彈已經係刺客
就算佢飛彈得翻10傷害都係刺客

佢係得番剌客一條路

doomfist而家個拳頭慢到好on9
瞄中都打唔中人

咁算唔算nerf dive comp

比賽我唔知,12個RANDOM DVA狗沖隻後排殺左先2 3 秒, 其他人知唔知隻DVA係到都成問題,好似猩猩咁過幾秒又可以飛走 真係最壞情況都係1換1,好有機會走得甩TIM,因為真係太快殺到200血,佢本身飛+牶頭+開幾槍已經扣100,佢招飛彈就算再NERT到扣100都仲係秒200血

點睇都係BUFF DIVE

唔知係咪錯覺
岩岩換左隻GSYNC 144MON
開槍好似差唔多命中 不過源氏拔刀好似爽手左
同埋對面源氏SHIFT埋黎終於見到佢係邊 以前靠估亂扔閃光彈

唔算nerf 不過地推對應方法多左咁解
以前硬食無得還手 而家跳到埋黎就鬥快殺人

又改廢拳王 而家都唔係咁多人用

PTR廢到唔想玩

Apex好多隊用

下季睇落我要main和尚 去定ptr練習
咁多季嘅定位同穩定性係無變過

方丈150血個陣簡宣直係 根本一行出門就就比人秒,奪命打身又秒,唔覺易比小美麥SIR打中頭又秒(麥SIR好似唔秒),閃閃尻射又秒............最慘佢個HITBOX又特別大

補比佢捉易死過其他刺客，血咁厚就算後排集火佢都未必殺得死

我覺得和尚個大應該解埋斷補
屌你老味ana一個臭閪鑵掉過黎全隊67

E罐範圍好細，坦又有盾擋
個個招大都無敵咁唔洗玩

有幾無敵
我又唔係要求佢解晒全部狀態(暈,hack,訓覺個d)
剩係解斷補咋喎

又唔係op，做咩狂nerf

nerf埋距離同拳速真係好on9
明明出拳飛出去就好大風險,係混戰先有優勢

ow啲平衡真係做得好差

屌，del 撚左拳王佢啦，一日到黑係到呻吟

好撚煩，呀完我就死撚左

nerf還nerf
做乜撚又咁over

doonfist而家勁到離哂罩，nerf好合理，係差在會唔會nerf過頭

當roadhog個勾無左兩下秒殺200血英既combo，推出一隻可以一下秒200血既英已經好唔合理
仲未計4秒鐵拳cd，機動性，hitbox，生存率等doomfist都遠遠高過豬

nerf根本係必需

點解orisa由出到依家都係弱勢

但jeff仲未有buff甚至大改既舉動

Buff盾

好雞肋

完全吸引唔到人用佢既意欲

但呢種細改先至係隻game需要既
唔係下下都大改就好,正如mercy dva完全係改到on99
加導彈前點解唔試下減dva一秒時間或者改範圍先?
mercy招大而家好明顯係亂鳩咁黎出左先之後再nerf

睇你點夾英啦，orisa配cancer陣(tor, sym)其實好屈
上到鑽場都仲有一大班人唔識合作counter

不過比刺客剋死就真，可以話係唯一一隻能夠比刺客spawn camp既坦

以上兩個情況今日新身經歷

怕條撚咩,我地有HANZO秒400血英

係超op 所有職業都係咁講
出左無耐(姐係未練得耐)就可以咁高出場率已經說明一齊

和尚已經好完美 根本冇需要buff
每隻英嘅大都會有counter架啦
同埋ana通常係後排補緊血 如果你有盾 佢要行過黎兜個圈搵位掉

DVA個閪罩coun晒全部啦 咪又nerf左
和尚招大其實有d類似lucio咁都係短時間保隊友
但lucio唔撚驚ana個閪罐

但lucio怕sombra招大嘛

佢兩個招大技性質都唔一樣
和尚係極快回血 lucio係即時bump大你個總血量 好似係

都唔op
人地叮叮叮打到頭都爛

我話亂改，有人話認同

係咩
我之前話佢op，比人話係我廢、打唔贏，正常打到佢頭都爛

拳王OP在佢D COUNTER 全部要係佢打撚死左你隻補之後先可以COUNTER佢,拳王成日係D 陰濕位/高位無啦啦打死左,4秒一次,打撚死左人你D 死神森巴先有得全面進場,你唔係第一時間搵到佢佢又飛走,TRACER GENJI 唔會一見到面即死

sombra一個大換一個大合理丫
ana一個E換師父一個大會唔會太抵屌

lucio大你都係有機會打得死人 和尚無
各有各好

今年比賽係咪又係韓仔玩晒？

睇分組賽好似係, 用D冷門英都打到對手體無原膚

有留意開apex就知韓仔勁太多 就好似LOL咁

sombra招大本身有禁言，cut路西歐大都係順手

osisa 加炮塔 屈係B點到可以點破?

用sombra叫隊友刷血包三十秒內有大一波收皮

咁ana 一招shift夠可以秒人招大技啦
呢個根本就係ana一大特色
同埋前面咪講左佢理應係後排補血 如果你個刻無盾只係你唔好彩

補師大點同其他DPS個D大
儲咁撚耐 開大又冇得攻擊 解埋個斷奶好合理囉

打上年亞軍俄仔好似打弱智咁

人地準or你地送咪快有

邊到比賽有韓國隊，其他隊爭第二
今年opc 隊韓國隊完全屌打全部隊

blk冇咗aeter真係差好遠

做咩呢兩日 咁多人用外掛 DDOS 個 SERVER 一輸就RESTART

蹦蹦熊 同 秋山羽人是惡魔 呢兩個人 一輸就 DDOS 仲要自己認咁做

新輸出好易死
新副坦好似勁過kiki

係
hka個moowe
佢玩牛仔好似幾好
真係捉到閃光捉到死個種

改hitbox夠啦
隻英又一定要近戰先發揮到,個拳頭唔勁d點生存
再者係要counter既,mccree/sombra/pharah都可以當佢狗咁撚啦

大家今日打Rank小心啲
試過3場對面有人斷線
岩先佢排完話fail to connect server 直接扣50分+禁賽

今日狂FAIL 最好都係唔好打

屌你老味踢波都比豬隊友激Q死
我總共守左18球,佢地一守就各比人入一粒
都算啦,咁有D對面開大咁射冇計啦
點Q知佢竟然射入自己龍,我做守龍呆撚哂望撚住佢
心諗日防夜防家賊難防,之後佢入番兩球,咁當冇野啦係咪
仆街最尾半分鐘,另外個隊友再射入自己龍,話自己好高PING
我冇撚野好講,最尾4比5輸左,佢兩個唔各自入一球烏龍已經贏左

係咪色盲

其實而家玩踢波2邊都識玩好難入,係要有D無啦啦撞人撞牆岩岩好SIN 落地碌入去個D先入到波

法拉好勁咩

你試下而家隻dva有得一路飛一路射打法拉好勁

出場率唔低架....黎緊應該90%都出 雙飛人

金銀牌雙飛的確係好撚勁
由其係對面仲玩junkrat死神果陣,直頭禁住對面黎撚

而家係咪仲未有方法唔連韓服

想請問下有無人知RANK幾時完?
聽日仲有無得打?

出哂76 MC 都唔見得可以射鳥咁射

今季成功 MAIN 半藏上 大師

Hanzo main

中間 上上落落 好辛苦, 今日一日 打左 300分 返黎

有時D真係射得準既HANZO 真係可以門口都唔洗出

求其幾槍都射到落黎…

好睇手感
一係唔中 一係下下都中

金銀堆法拉 淨係識飛正面 諗住騎頭頂射 明明實晒佢都夠膽大搖大擺飛
一係就E彈過黎 諗住出奇不意兩下秒射手 但E彈完可以Mercy加埋攻 4下都殺唔死人
就算兜左右 都唔識睇時機 有時隊友死晒先黎送
所以金銀雙飛其實唔難打

最多都係煩 好似雪地A點 佢匿係裏面Peek 唔夠1秒又縮返入去

今日有場諗住兜後開大炸落去,叫隻mercy唔好heal我廢事比對面見到
之後發現係金銀場d人係盲既,根本比佢望住兜後都冇所謂

快撚D出死鬥 屌佢老母閪
打RANK好撚燥
出撚左就唔撚打RANK

巴打有冇心得? 我都係Hanzo main 一時手感超好carry全隊咁滯但多數廢到仆街10箭先中2箭身咁
我73hours Hanzo 99%時間都係玩qp fd list有幾個fd因為咁岩見到我手感好覺得我好勁add我 亦試過幾次比人話我用aimbot 我之前未用過Hanzo打rank今季2300起步開頭玩support 跌到2000後輸到厭決定rank都淨玩Hanzo算 但係以家跌到1600直情想棄game

留意返 自己 隊友 同 敵人走位
建議睇下wraux玩hanzo 你就知應該點走

拉弓唔洗下下拉盡先射，射唔中dps就瘋狂射坦儲大

好多時射唔中係節奏亂咗，可以試下停一停低等隊友行先，係後面望清楚，決定自己要打邊隻，慢慢瞄打中一箭好過 亂射十箭都唔中

玩半藏最緊要係冷靜，比猩猩源氏呢啲埋身唔好急，睇清楚先射佢，亂射亂跳只會打空氣

中法
美韓

呢條片雖然係上古年代但我覺得佢講d野都幾岩用

老E好似無開玩ow

Dva未nerf飛彈前 見雙飛仲可以直接秒慈悲或者法拉 家下變番基本方法打慈悲

但而加唔洗再周街飛 隨時打返你轉頭

277x諗住最後一日沖上鑽石
點知豬到仆街 跌撚到2634
個系統會係你愈輸愈派得多on9比你

而家上分係咪難過以前？
諗緊衝唔衝頭十 想拎個競技點數買金武
淨係打左頭二季

全日都係果堆人

得罪講句，季尾先想衝分真係傻仔黎

而家勁人多左,唔合作既人亦都多左,不過收到風有實力就上到去

最後一日終於抽到公慈summer games skin 差啲要用3000買

排ng發覺啲人低分左好多 以前多金/白金

抽左70幾個箱齊set
上年個d skin差英國閃光同紅色俄佬

買左了
今次抽到mccree,76,sombra,知足了
仲有六千幾七千蚊等下次用

但季尾挽ng下下排到鑽以上。。唔講以為去左高端場

玩ptr dva飛果陣冇得再用左click cancel好唔慣

巴打幾多lv
屌我上年一個月打左50幾lv 開50幾個箱想抽個日本genji 點知一個紫都無 金嘅就中重複 嬲到仆街

我諗今個活動期間應該升左三十lv左右

你6千銀咁多嘅

d錢之前儲落架啦,呢季應該都儲左二千幾三千
而家618lv....講出黎都覺得好撚毒

我8xx
成日比朋友話係毒梟

個on9 tommys玩幾個ac,我玩一個ac高lv過佢,比佢話毒

我無記錯自己七百幾勝場先二百lv

幾個ac夾埋都唔夠你高lv

306LV仲係低端金牌仔...
係咪悲哀
成日hea玩隨機英懶打rank搞到玩得多仲係咁廢

第二季個陣未過百lv死練三四隻打rk長玩
個陣女坦好撚勁

而家都好撚勁

以前易刷能量 最多50 而家好似得40?

係
不過佢而家招大鎖死九成英

得女坦開盾 慈慈返生無敵 死神無敵 走到 姐係要無敵技
閃光回潮唔知但閃走一定唔得

我決定3001/3051結束呢個回合

慈悲一改就無了 得死神走得甩

又迫害orisa

無人識orisa

屌SERVER又爆炸
對面走一個>我地走兩個>我都彈走埋>轉地圖再開波>再彈走一個>取消比賽

屌佢老味本身2:0,第三個點88%:0緊

無扣分好客氣啦

爆乜炸 ，對面有人開掛

淨係抽到sombra 76 reaper 最後 萬七銀買晒

屌 計落左

仲有6個鐘重置遊樂場獎勵, 重置完仲趕唔趕得切抽夏季skin?

應該唔得

season 2 3 4 冇玩ow 呢兩個月由銀到岩岩升左白金好感動 最尾靠隻Zenyatta 2000爆上2500 42勝23負

之前幾次都得,你可以搏下,搏唔到就要等下年

升左二百幾分,仲差二百幾分上到白金,繼續定算數好

祝君好運

下季main埋和尚 準嘅話真係射幾下又一個
改動最少又係佢金武就買和尚

RK有升有跌 開打前先評估風險 以免任何損失

二,三百分 真係睇彩數
試過兩三日跌足500分

到底隻豬 暴雪想搞到佢點
拉中閃光都有機會唔死
係要由成班人玩改到無人肯玩

我覺得豬下個版本可以拎返出嚟用
E減傷50% 仲可以邊行邊補血
感覺真係變咗做坦

頭先決定打多場睇下點
遇到有人PICK半藏已經心知不妙,再加撚多隻辛梅塔,真係極品
然後再多隻銀牌1500分既用ROADHOG做坦,得一隻補師,真係神仙都救呢班人唔撚到
由中途到最尾隻hanzo剩係識嘴鳩人,最後直撚接比個main account battletag佢叫佢自己上去check下到底自己係幾咁井底之蛙算
大佬你廢唔緊要,你冇撚覺得自己好撚勁先得架仆街

唉屌本身落金銀牌場玩下係諗住輕鬆下就算,點知一提到個分就認真左
就算果場冇輸都已經唔fun,輸左個心態

個天連升100分既機會都唔比我

季尾低分場想搵個有鬥心都難

半藏加辛梅塔有乜問題

冇
見到會唔開胃姐
我又唔會一開波就屌人既

rk是咪停一個星期？

玩smurf 都要計較個分 同隊友打成點係咩心態

認真囉

experience tranquility

3日 因為賽季變左2個月

見最尾果日咁好手氣想爆埋上白金姐,好難明咩

最後決定師傅 金珠真係好吸引

HANZO好有問題 印度死神冇問題(只要對面冇法拉)

IN 印度死神 I LOVE

方丈慈慈已買，而家完季夠買第三把，本身想買dva,但而家改到定位好怪唔知想點，唔多想玩，小美又自問玩得未夠好，女坦nerf完少左玩而家玩唔掂

攪到唔知點好

而家女坦招大好勁

以前剩係食盾佬e就保住 4 50能量，而家放錯一次盾就歸0 盾佬e又得番20，剩係可以追住dva黎射搏快d有大，而家唔識玩 一round koth有時連大都未有就完

唔係呀

舊時我都會覺得唔開胃
但最近試過比隻Smurf既Hanzo射到變智障
基本上當我一槍爆佢頭果時 佢已經一箭射死左我
所以之後見到Hanzo都有恐懼症
辛梅衰極都叫有個tp
不過有時隊友白痴真係無得救 放個tp係敵隊後面 諗住Back cap人
點知無講過 一出黎就係人地Respawn度6條友輪流水餃
但玩金銀場 用辛梅應該撚得死MC同76

如果一邊99%直接贏有時真係冇大，有時銅牌傷害都冇

所以話而家唔識玩，對面射兩槍就停，得20能量咋下聲就冇左

新人一問.點解大家禁怕見到隊友用HANZO?佢成日一下爆人頭好好用下..又好玩

首先要做到一下爆頭 射得中咪好囉 射唔中=打小個 三原罪唔係D人吹返黎 係有證明

好掛住50能量時代
仲要改到食同一次攻擊加得一次能量

簡單講Hanzo既走位同技巧都比較難掌握容易食花生
而且偏向依賴隊友多除非好準

你用下Hanzo同Hitscan就會明Hanzo好難瞄…
除非你有天份啦
Hanzo發揮唔穩定 可以箭箭落空
Hitscan叫差極有譜 射6槍再差都中到2槍

暴雪隻新驚好似幾好玩
諗住預購

自己有玩MCCREE同HANZO..兩隻都覺幾好用..反而炸彈鼠果D真係唔識

好快唔使煩，常備2粒炸彈，炸唔死對面都走到佬

即係你仲未搵到幾時開shield幾時唔開shield果個timing

搵到就唔係唔識用啦 就係改完唔識用，對面冇法拉老鼠就冇能量

Haskal比tobi當狗咁撚

summer game 完左未？

未

星期二有loot box reset 都未完

次次都可以星期二晚拎多3個免費BOX先完

應該因為完季就全球同步,活動就跟時區

solo kill開大genji

屌斷夠線未

次次就贏就斷線

完左Season先斷都算係咁

更新左死鬥了

仲未訓
利申 失眠

想自己開lobby試dm, 畀堆setting 搞到r晒頭😂

個死鬥好撚好玩

宜家先知Mei隻舞係涼宮春日隻舞

hanzo表現真係太極端

一係射到上HL 一係打小個
其實唔只HANZO既 GENJI同WID都係

Genji 個情況會好少少，因為佢點都可以拉開陣營

Gengu 閃閃剩係做煩膠都可以拖住人hanjo奪命打唔中就咩用都冇

招大呢

放個響開心下

首先要D人識做煩膠 見唔小人玩仲企得後過我(玩緊慈慈)
心諗...唉 今場又要輸

其實佢叫緊I need healing所以企得後過你

見過隻閃閃唔多殺到人，但煩過閪，係咁係後面r你，一望佢就閃走，跟住又r你，唔埋身，係咁r，殺唔到人但好撚煩，最後成日兩三條友死追佢

因為係qp成隊都好唔理智咁去追殺佢

兩隻都係唔死先係重點
企你後面唔代表冇用,gengu招主攻冇遠距減傷
玩刺客識分幾時沖幾時退先最緊要

見冇乜人講

正服上左junkrat,roadhog,orisa,widow改動同埋死鬥mode

ptr dva導彈減左25%傷,mercy開大冇左加傷同射速,保持無限彈同我之前估既一樣

同埋ptr有新地圖

先知

Junkrat 好正
咁啱我開始玩冇耐就buff
不過太多人搶

無限飛 團補加攻 無限彈 仲有冇?

開大直接重置e
開大期間e既cd變成10s

btw原來飛行速度都減左少少

junkrat而家好撚痴線
佢招shift一下就120,本身要再中多粒較難中既普攻先會殺
仆街而家可以直接兩下shift
係空曠既地方仲可能比佢炸走,係細房完全冇得避,個範圍大到on9

利申genji當hitscan咁玩

暴雪好心急整下一個好似doomfist咁既英出黎
doomfist由一開波提到上個月推出,相信都吸引番好多人玩
不過個人覺得junk queen冇咁大成效

SOMBRA ARPG

又冇咁勁
同埋好多counter
不過而家殺pharah 易左好多

以前室內同佢玩就傻仔,而家室內....你已經死左.......

下...GENJI企後排射咩 沖去人地後面搞人地D補唔係最好咩
咁我不如玩慈慈自己拎支槍射仲實際 洗撚你用GENJI

唔好
自己一個去=被集火後送頭
到時你就屌人係咁送

又黑人

所以我唔識玩gengu

SEAGULL 用GENGU 見到猩猩係主動挑戰 痴線

Niggawatch

我玩和尚見有人係後面偷襲都會主動打 前題你要對自己有信心 射得中佢

其實有一個隊友幫你已經可以挑戰
right click+melee都扣過百
加上佢係空中跳落黎果陣都應該有人射左幾下

同埋有時唔係話想打猩猩
而係要幫手補後排

渣ga

因為和尚冇得揀唔打

死鬥好撚悶

炸彈鼠/高手世界

好玩wo
以後遊樂場有驚玩

間唔中玩下都幾正76屈

最緊要係贏九場都好快
有趣過1on1好撚多

死神源氏同麥卡利屈啲

佢究竟玩緊D咩

訓練場囉 玩咁耐都唔知訓練場咩樣?

射AI

岩岩玩左一個月 comp 打左13場到上左23xx 以為係銅唔係銀 好頹 點知check 左次先知係金

原來Mercy仲未Update

下個patch

上多百幾分就有白金

一開始2300真係要珍惜
唔好好似我咁hea足2季
頹廢到跌落1400要爬返上2100

13場代表到d咩

都唔知洗唔洗描

駁唔到
如果之後升到分就恭喜
跌左都唔好頹 唔好太重得失心

死鬥好正 一早應該要出
不過好多人用牛仔
行到邊都食閃光彈

on9 死鬥排黎排去都係D 4000幾分 比佢地打到頭都爛

我兩千分源比人點到頭都爛

有無人更新唔到 次次一更新就話好像有東西壞掉囉 有無巴打識搞

有無圖

用小號玩Mccree連攞九場第一

其實點解df招e會show打左幾多傷,但其他技又係有唔穩定dmg既又唔見佢會show

新一季了
希望今季快d上鑽之餘 仲可以上大師啦

因為有突權

白金上大師我諗要性交轉運先得la

第二季 開始玩 白金
第三季已經 大師

死鬥終於第一 ,好緊張好好玩

8人亂鬥真係好正

junkgueen 應該係吊命用

廢事d人走去玩巨獸 同paladins

粒準星好似淺色左咁…

我鑽石.. 不過打完預選應該白金

可以去控制到較透明度

dva dm回復加快翻25%

以前係4秒dm 10秒cd
而家係2秒dm 8秒cd

唔撚識報位唔該熄柒左個MIC佢 一嗌亂鳩晒

7嬴3輸 27XX

贏係貝
嬴係女，秦皇帝嘅姓就係呢個
點解咁多唔應該錯嘅別字

上季咩rank

羸贏嬴 因為同一頁 同埋咁細
BTW THX提醒

係咪已經無咩新手玩

岩岩換電腦 好想玩 但唔知點上手

襯mercy 未改 十場用mercy 打上分先

玩左6季都悶
依家轉行 教下堆toxic player做人道理仲開心

我e d 低rank 既人
場場 都見到猩猩 dva 雙飛 .....
唔理輸贏 , 做對手都做到悶

玩左六季都悶
決定自己做下toxic player

贏5輸4和1 2634>2660

我試過場場torb

今季係咪一星期打5場就唔會跌分，打7場真係戇鳩

Wow nice

隻game做緊優惠個時會有多啲新手

有冇mute team chat先?

舊時5季有 依排覺得要教下堆細路唔好亂咁屌人所以無再mute

300X

個歡貧plan就完，想問下其他isp玩ow個速度…有無巴打撥冗配合下

用呢個網行幾秒，連US east/US Central/Korea 大約平均ping幾耐？同埋話我知isp大家個isp…

用刀cut果間：
99/100/102

應該唔會跌咁多啵

預選賽=把撚

佢話今季改左呀嘛

但同冇係冇分別
不過開季直接用上季個分

咁咪好 以前點都-你1，200分

其實真係唔知有乜意思...
咁不如直接出上季分咪算

有冇人瘋狂彈game
岩岩玩死鬥玩幾分鐘就自動熄game 咩都冇彈出黎
連續幾次 嬲到熄機

上巴哈班台仔有加二百

加五百都有

等d打頭十唔打既跌落去啦

上季大師35XX

合理啊淨輸6場扣百幾分

我等佢ptr1.15上正服開打rk算 玩舊版dva好悶。。而家練師傅反刺客 發現死最多唔係俾閃光源氏打死 係對面猩猩加1攻一齊打我 叫人企我旁邊保護我 我幫你打到佢殘血 無人理我 個6場咪咁輸左

比著以前你應該3000起手

用炸彈鼠等人睇唔透

而加勁撚到仆街

我玩Junkrat 穩定過mercy rein 啦
起碼可以1挑2

Buff 完好正
兩粒炸彈輕輕鬆鬆收後排頭

不過junkrat 換彈慢、一排彈數唔多，我寧願佢buff 做7粒彈、唔洗有炸彈，可以輕鬆殺坦

3200我估 但差200分上大師起碼有動力打 差3，400就馬上唔想打

咪搞 所有坦可以收埋

加油

Placement 真係把撚
一係就全部reset 再打過
而家完全係做show
一二百分上落有撚用

全部reset真係唔公平啵

你係勁既點都上到去
你廢既點都落翻黎
好似係

主要係晒時間

全部Reset 咁我依啲銅學咪要打宗師

果時用個無打過rank既ac
頭十贏9輸1都係3000起手
Reset完再打真係好哂時間

試完用托比昂同sym 散步都係ym季個分

而家有時miss 或者炸錯方向變左放生
不過都係好好玩

佢一粒彈百幾傷 都冇幾多坦可以係團戰中硬食 再BUFF會死人

佢SHIFT應該會改到80或者90,佢未BUFF 就己經可以左CLICK + SHIFT秒人,而家直接2下SHIFT 中夾除左猩猩開大應該咩人都死

咁快就平衡失控

有冇ps4朋友打rank?

今季咁鬼快開始,岩岩先入左WITCHER 3坑應該仲有排玩 到時玩PLACEMENT應該唔撚記得哂點玩

witcher 3 正呀

一排冇玩依家qp都係排到2046
入到去仲慘過以前，以前d人有時見冇坦冇奶都自動自覺轉

以前我剩係玩QP 都覺得D人好ON9
但打左分之後就明
QP HEA玩練人係常識

贏5輸5扣左3分,比著以前已經跌左一百分

我上次特價果陣買到而家都未玩完

玩qp都要認真打？

去ptr玩qp,必有mercy,仲好主動heal人去儲大技

qp要組排個體驗先會好少少

咁又冇，你要實測先會知

而今有無人一齊玩？

已經唔洗預判 一見到人一直兩個地雷

尻玩咗陣 炸到對面一齊玩炸彈鼠

唔會 因為對面都係鳩玩
贏左都唔會好開心

今季金武貶值
可惜已經儲晒Main角金武

想買mercy 但又俾人鳩改

有無巴絲會組打分..唔想同D街場友玩 grief#1438
利申唔勁..玩左一個月左右.打緊預選

大技變細技唔錯
有時遇到Mercy main成場有大技都不停死+淨識回坦
依家起碼唔死果時有啲用

岩岩最後一場placement對面有個pro
叫咩vesta
原本比佢屠緊 最後佢地隊走左個先贏到
贏5輸5比上季個分加左17分

佢嗰大 回復速度有冇加到 會唔會好似和尚咁
Ptr都搶唔到mercy

以前真係打嚟扣分 上季6w4l -200
今季後7w3l多左150分
算可以 算係正常嘅加分

屌你老母 HIGHNOON讀死3個+一隻豬打到好殘比人補刀殺左唔出成就

報告 - 5W5L 出3553 上季 3502完季

5勝5敗都升左100幾分

3508 > 3508 單位數都冇變

S5 2205
7w3l
2280

鳩改

如果真係出就好
戲又好劇又好

巴哈有人上季2300，今季3100

係咪贏哂10場

請問你地有無人用n卡最新driver玩嗰陣會出
rendering device is lost嘅msg？
係咪關driver事多過我oc？
我down clock返張卡一樣出呢件事
上網又搵唔到解決方法 反而勁多人同我一樣

暑假幫人教仔真係好爽
雙排揀晒dps 迫我轉 跟住我唔肯就鬧足全場
重點係我Carry緊
跟住轉隻Lucio等佢地反勝為敗

genji玩得叻真係靠天份

上季3068, 預選賽5-5-0, 今季3076, 終於唔使辛苦刷上鑽石

利申全單排，90%時間玩76

rrmyjj

我要重新排過

180轉得好已經可以好勁

如果OW del左花村同神廟就好
打到好撚悶

次次玩genji同牛仔都死得好快

垃圾場...

新roadhog好坦得

2 CP

幾是先改埋D.VA同Mercy

2CP 第二個點防守用猩猩，dva，小美，閃光，lucio明明輸緊可以拖到overtime

2CP LUL

想問下各位大師 第5季就興刺客陣 後尾有拳王完美克制dive陣 第6季開始多左人用女坦萊因豬 我用dva射萊因盾唔爆 對面女坦企後亂掃我集能量 但我完全打唔出傷害 一壓前血量扣得勁快 隊友又好喜歡用豬女坦配dva 變左我只可以企後保排 到底係我操作有問題定1.14版對dva唔友善 以前一場平均30kill以上 2X都無現家

依家唔係又nerf左守方咩

坦保後排有咩問題？
同隊有豬有女坦你仲想上前打埋一份？
就係season 5搞到班dva以為自己dps
所以暴雪先比啲飛彈你地過吓癮

Dva最重要既技能就係招matrix
打唔打得出傷害只係其次
最重要係控制好matrix時間保住後排
你食哂對面閃光打後排嗰幾排彈隻和尚自己都搞得掂隻閃光啦

遲下有飛彈我會正面迫人食曬佢 重點係我想上前幫下手 但而家女坦多左情況下 dva除左企後面保排無左個刺激快感

RIP DVA

唔鐘意保咪玩源氏閃光

有玩閃光就會知識保後排既dva係幾麻煩

無女坦 我可以輕鬆打爆對面 一有女坦變左隻龜咁縮後面

DEL撚埋月球唔該

睇whoru台原來早幾日有人donate差唔多六萬港紙

好撚遠 A點一定會棄
花村都話有捷徑

A點兩邊都好撚遠
攻都行咁撚遠

細號 7-3 4065
真係adjust過喎

係咪高登果個R1RMYJJ

屌 新圖都好撚遠
變咗行路特攻

攻方無Respawn優勢咁

玩到冇曬引

唉好撚嬲，預選賽十場輸五場跌左落銀牌，場場都配到啲廿幾Lv連1隻英都未練熟既垃圾，一係就濕鳩殘廢島田兄弟
自問自己未去到大師級1帶5既實力，但都起碼正常發揮場場都拎到2金以上
所以即使唔係全勝，都唔應該輸咁多
有人話你係個嗰牌位，遲早都會打返上去，我覺得呢句野只可以套用喺大師以上可以1殺6既高手
如果你場場遇到啲低lv仔,走場狗,銀牌島田，你冇1殺6既能力，點樣可以打上去?

如果自己想打上去，除非有超強實力，否則都係睇運氣
唉灰撚哂

隻GAME出左咁耐 D片加加埋埋都差唔多一套電影咁長

出電影,動畫啦

呢段片我有睇過，其實低lv本身係冇問題，前提係要識打同量力而為
如果係你低lv玩輸出係勁既，拎哂牌既，大家都有眼睇，我都奈你唔何
但問題係宜家好多可能10個鐘都未玩夠，冇英雄練上手既低lv仔出黎雷人
你練英去返ng冇人會屌你，但宜家輸出玩唔掂又要搶住玩，拖累哂全隊有咩意義?
低lv唔係一個同情既理由，冇人逼你未玩熟隻game就走出黎打積分

mj
係有實力就上到去既,不過會比troll狗/新手/toxic player拖慢n倍
同埋講真會輸到冇心機,好多時贏唔贏唔關打得好唔好事

係架,但都冇計,唯有打個飛機收拾心情再打過

最尾個句exactly
有時覺得自己已經發揮得好好，但最尾都比啲隊友累死，成個人真係屌出黎
下下配啲島田兄弟比你，成隊變相少左個隊友，點打?

就算唔出劇，都應該整套戲啦

你有咁上下既，點會排d地圖都未熟既人俾你

有魔獸做先例 明明滿足到好多FANS

無限既惡性循環，你輸一場就跌一層，配啲隊友就越黎越
除非你好運配到正常隊友(或者好撚勁)一開頭打得好

OW D劇情都唔差 不過唔好係真人版

銀牌仔同感
明明隻game d 英好多係互相counter
但個個都係想玩自己鐘意既英黎打rank
對面出曬閃光源氏 , 明明辛梅塔同猩猩會好打好多
但隊友會堅持76 同mcree 一整場 然後輸。。。
唔係唔比你玩，但試左半場知自己唔夠人快就轉 , 點解要黎玩9 me
對面萊因守得好，推極都唔前，咁米轉炸彈鼠，點解要堅持76

好多人根本唔會理相克好處 , 個個都取難不取易

我求下你唔好....咩形象都冇哂

講真勁唔勁真係冇所謂，就算係廢到仆街，起碼肯講下野、打下字，有d溝通都好
但通常唔係走場就係鳩玩、小學雞
琴日打左幾場銀牌range placement
有一場有個冇幾耐就走場，但淨番5個都肯夾陣照打，打少隻sup 221，輸左都冇平時d on9場咁嬲
完場之後有人request 組隊，我見都肯合作，咪5排玩下
講真5個技術上蒞講都廢廢地，真係銀牌咁嘅level
但因為有人開咪、有teamwork，就算輸都唔會嬲，同埋打得集中好多、有意識好多
最後5排加隻genji 打神殿，唔洗1分鐘攻完A，但B淨係佔倒51.x%完場
之後守就對面佔49.x%完場
贏少少
但就算輸都唔會嬲，起碼有teamwork，打得開心

整卡通啦d特效會好睇好多，聽番原配音好好丁
Btw 我訂左Amazon 個art book
有冇人有$60 既可以轉讓
而家$90 好貴
之前未諗好買咩書，諗好佢就改貴左

MC打閃光源氐都幾易
對面出萊因 玩76已經偷笑 唔係DVA猩猩已經好客氣
出萊因應該都係平推陣 用76無乜問題
反而炸彈鼠…基本上我中距離穩定3槍收,隻英咁大

錯左求大師指正

都啱，之前三排搭左第二組三排，又係香港人，一齊開mic傾點打，都玩得幾開心，起碼享受到個遊戲樂趣(雖然最尾輸左)

你咁高技術緊係冇問題

呢句真，好多銀牌以下既都唔識變通，玩死同一隻英
你搶輸出都算，都要睇環境做人架，諗起之前配左隻垃圾源氏，比猩猩電到仆街都唔肯轉，都唔知咩心態

我個場係印尼、菲律賓、我香港啦、重有兩個唔記得邊度，5個唔同國藉

射得準就易，要知道銀牌好多都射唔準
(包括我自己)

好ON9

大師 鑽石場 控制圖 1:1 我個隊突然出個無補陣 嬴撚左

唔意外 近2千5 3千 3千5嚟啲分水嶺區位 基本上好多人都亂玩 141都見過 只係通常都輸 仲有推車場好多人見對面1分都拿唔到攻守互換後就亂選角 到最後1分鐘先察覺出事換做正常陣 就被對面大絕優勢贏左 你話係咪輸on9

炸彈鼠使乜準 尻彈彈又一件輕鬆秒人
只要唔好自己行出去比人射又走唔返嚟都叫有貨交
有時候技術唔係重點 意識同走位大過技術
最緊要集火 咩都死
一個人打得勁係唔夠人地teamwork打 前題要有腦

應該係高速圍剿mode
一開戰對面先死哂補就無以為繼 我估係咁

捱夜打曬十場placement 8勝2敗 1400分銅牌起步暴雪好波 永不翻身既日子到了 呢個分既玩家好鍾意玩1補5dps陣(個補係我自己) 預定今季唔會上得番2000以上都得
利伸: 上季2300起步比人troll到跌左落1400

佢個定分係睇你賽季最高分定最後個分?

結算就計最高(宗師 前500另計)
下季開始就係你上季最後個分

最後個分
所以唔想下季低分就咪撚季尾 troll game

唔洗準係啱 但擺陷阱都有學問
我試過玩控制圖一回合用陷阱捉左13隻
中左陷阱除左死神dva俄佬之外死硬
老鼠封門冇得輸

我上季都係2300跌到落1400 今季負碌上左白金
有興趣一齊排?雙人升分會快啲 唔洗捱咁多地獄場

牛仔打閃光得4:6 都係講就兇狠

最有趣係比意見佢，提議佢玩邊隻會易d ，d 人就即被迫害咁 , 又發癲
一係自己放棄成場 , 一係睇邊個係識or 認真玩既 同佢合作算

有冇諗過你哋本身就對人哋島田無信心，一開始已經輸心態？

我玩開genji，未玩已經俾人叫換，不過佢又唔好彩，上季玩十幾場genji 100%勝率

開生涯睇人on fire rate最實際

千祈唔好主動放棄 放棄左就乜機會都無
試過6dps贏對面
唔講咁極端 其實1補1坦都已經可接受

除左兄弟齊出 , 佔點雙sniper 外 , 都唔會一開始就叫人換
係成效唔好先會講
好支持人玩辛梅塔同托比昂(攻就唔好) ，不論攻守

咁我升左3分

老實講 銀牌場拎得源氐狙擊幾可會勁
十隻至少有8隻係智障 1隻正常 1隻Smurf

銀牌就直接斬掉重練啦，我s3 1900分打左成個月先上得返金，反而金牌場有人sup，用左兩日就上到白金

好似我咁今季1400起步已經打算直接棄game

我唔係香港住同香港人相排好高ping所以永遠都單排

唔介意可以一齊排
Main 牛仔76 日日練Aim Sec main女坦猩猩
會開咪報位 唔會鬧人鬧隊友 態度良好
單排好悶呀

低分 想上分 搵人一齊排應該易啲

上季1800 今季一開1500左右

好難玩,無間地獄

利申: MAIN SUP, 而家真係唔識打上去

銅銀金最好就組3人隊 1攻1坦1補 點都打得贏對面4/5輸出 或者自己1打6上白金 上到白金都都會有人玩坦sup唔洗擔心

早兩個星期去左電競節hp個攤位玩overwatch 話計kill數有禮物送
早兩日send左個message黎話有禮物拎，仲要括住figure，咁我心諗overwatch都冇幾多隻figure出過就去拎黎睇下
點知原來係wow q版figure

黃豆咁撚大粒

s5爭幾十就上到2500
到季尾俾人troll上唔到
有冇金牌想試下一齊打
main女坦 dva
補lucio
dps 牛仔不過好睇手感
留id

有無人想打分,..利申自己得8百幾分..歐亞服都OK..開頭唔識玩死單排..成日TEAM都唔齊..而家識玩少少自己已經盡保位.但個個都淨揀晒DPS

同埋新手想問上季排名會影響今季排名架?上季排名贏5輸5排千幾..今季贏6輸4排8百幾 都唔知單排點打上去

上季會影響今季
我有興趣一齊排
NuelinSR#4386 (白金)
Pantoloc#4264 (金牌)
態度良好 會開咪 唔鬧隊友
兩隻都跌緊分 應該好快組到

sent~

有興趣一齊排

晏啲 add你

Grief#1438

想打排名~8XX分

800分 個世界係點

有無人玩亞服比韓仔troll，美服(SEA)比泰仔troll?

利申單排，而家刷咗上鑽改善咗好多，起碼會合作

junkrat好勁

屌你老母白金d人係咪on9,連同場既金牌隊友d觀念都好撚過佢地
夠膽冇補又一個個送頭
我d分呀 單排真係慘過食屎

喵喵兒萌萌的#4576 垃圾金牌
觀迎指導

2000分左右想上白金 main猩猩 女妲
有無巴打一齊玩?

Add左你 一齊打?

DLLM 一場得16分

puipui#4356 垃圾金牌招隊友
主玩補師

乜鳩呀？

我add你 ok?

我睇上唔上到白金先 想拎左白金牌位先再跌分

明明差幾十分就上到係都要配埋D白痴隊友比我

今晚add
加埋上面果位巴打試下一齊打

我s5咪咁樣囉
由2200一路上到24xx
好似爭十幾定廿幾以為順風順水
點知就俾d troll友黎

支持印度死神
又唔洗命中 只要智慧同走位 隨時撚死D對手

巴打我add左你金牌ac

D人全部藥名
巴打做pharm ?

#3711個個

nursing
無乜創意 求其揾藥名算

屌差6分先上白金 好驚

醫護界同志

上季開始玩，
玩到季中卡左係1600 左右停左rank 去quickplay 練，
今季打完placement 2300 好感動

屌那星又比智障隊友拉返落黎
補位慘過食屎

巴打id?

team又唔齊.無人補位..比人殺左一隻隻衝出去比人6打1

巴打一係買個新AC啦

對面其實都一樣
800分既世界就係睇下邊一方更戇鳩

今日打Rank，努巴尼，補有 Zen 同我 Mercy
Tank 有 Reinhart 有Roadhog
攻有 Pharah 同唔記得邊個
Pharah 係到小我唔同佢雙飛，情況係自己其他隊友成日損血，ZEN 又唔係主補，我唔同佢雙飛係咪正確?當然其他人滿血我會同佢飛啦﹗
因為對面出左Junkrat佔左高地，我覺得Rein 同豬，依類機動性唔高既英會食好多傷害，令我到無可能放棄雙坦雙飛。
隻pharah 排名係幾好，但真係由頭嘈到尾，想聽下大家意見

喵喵兒萌萌的#4576

終於上左白金
好彩最尾個場既隊友正正常常,大家有實力又配合到
係暫時我係呢季入面打得最開心最滿意既一場

隻pharah勁就奶住佢啦

一邊比對面話外掛一邊比隊友話自己零作用

冇射控隊友/砲台既話玩REIN都冇用
叩你坦隊友換DVA搶高地同保ZEN仲好啦

BTW要MERCY跟佢飛既PHARAH正垃圾

我都想，但隊友跟唔上，個場佢表演一般，係排名好我少少
想學下觀念

其實輸唔係問題，有時單排好多野控制唔到，
係個人係到pharmercy, mercy why don't you go with me
mercy don't heal me WE LOSE!!!!!好煩
多謝你的建議

上個月先買game..以為每一季都刷新..見季尾咪亂打..點知原來會影響今季排位

pharah無mercy要打得好passive

下次有法拉罵你，你叫佢同你隻抽法拉再打贏佢就得
玩呢隻game最爽一刻

咁有就緊係好啦，但雙坦得Zen補，我怕4打6

柒

唔係話佢廢，但係玩得補就想盡量保住其他隊友唔好死，可惜個段自己無錄起參考返

練下先囉，death match 咁好玩，競技遊戲係要練下

GAMBLING#4225
金牌仔求競技隊友
主玩:慈悲 炸彈鼠 猩猩 ,基本上大部分角都識少少,會根據敵人陣型會轉英

2100分 76
有冇人想星期六日 下午一齊打rk？

3070分
招長期戰友上大師
返工要夜晚先有得打
main 法拉 猩猩 DVA 慈悲

danielmksang#3409

Mercy要清楚成隊裏面邊個先係主力
你無可能個個奶 要揀嚟奶先發揮到最大作用
你又想保哂既唯有搵人轉lucio

啱嘅啱嘅 本身main Ana，手攰先轉Mercy，未有好觀念，好多野無留意

隻Game真係玩到爛晒
基本上玩冷門英 就算技術高過人1tier都唔夠打

Sorry呀米奇 岩先係亞服組緊隊睇唔到
下次再一齊

冇所謂，我臨訓一鋪，玩咩冇乜所謂

想招鑽石以上嘅巴打絲打六排玩qp
練英/輕鬆玩都得
有興趣嘅話可以加我 TheFlash#41323
(~3600 main法拉猩猩炸彈鼠)

上季最高3744結算3700
今季2勝1和7負 3729
跟本就係睇個人表現唔係睇贏輸
可能我平均on fire 時間仲長過上季所以輸咁多都升分

打rank係咪一定唔可以係亞服打
啲台狗咁多trollers

點解我亞服永遠係韓仔，又troll又溝通唔到

美服東南亞玩家 自己諗

起碼肯合作
做唔到傷又煩唔到人死都要玩offense

初四巴真係走左,唔知佢仲有冇mon po

對面好慘 on9 matchmaking

呢度有冇3700-4000分genji doomfist既巴打想一齊排 （3-5排）？
想試試效果

澳門水浸晚晚OT到10點

頭3季都keep到係金牌仔, 仲諗住俾啲心機可以衝到白金
第4季有日on99冇狀態連輸都仲繼續博, 結果落到~1500

頭3季都keep到係金牌仔, 最高上到2400仲諗住俾啲心機可以衝到白金
第4季有日on99冇狀態連輸都仲繼續博, 結果落到~1500上唔返嚟
結果第5季開季得返1300, 升返上銀牌就棄咗陣game
依家打完10場預選W7D1L2, 結果出1455, 應唔應該認命

咁耐都仲水浸緊？

千奇唔好繼續博
只會不停輸

IT狗要執手尾

依家已經返唔到轉頭, 單排由銀上金真係有啲難
我嗰陣就係用小美由2000頭打到上23XX, 再跌返落1700

玩坦啦 用隻猩猩鳩電升得快 Dive當道嘛

IT狗真慘

有時候啲尻隊友搞到無哂心機
可以試下尻玩 會贏返
唔係叫你做射唔中人既window咁尻喎
係用啲你既二三線角色尻玩下 會有驚喜

果晚同你打左兩場都輸左

依家都係用返mercy做主補
因為我唔補就冇人補, 想練豬都冇機會

玩完10場placement先知錯左dpi

若然個陣係尻玩陣咁就無謂補位啦
反正尻玩陣嬴係好彩輸係正常
練下英仲好

我都掙扎緊, 認真補位定9玩搏上分, 其實都輸到冇得好輸, 只係分太低嘅話想玩局認真嘅比賽都冇機會, 因為QP啲人係練英, 太低分啲隊友又係9嚟

認真
銅上金冇難度
唔好諗住靠隊友，靠自己最實際
e.g 女妲，豬，76，和尚，閃光

s3由銅上金1日就搞掂

屌鳩你 不過最後都有3900起手

隻Game係 玩低難度英上分最易

與其練隻Genji Tracer,不如玩下猩猩DVA. 就算上忍/好準既射控 單挑都唔會夠猩猩打

無槍Game底既 玩76慢慢練起 真係揾自己笨 出左Dive Comp又長期劣勢 我就唔建議練啦

仲有女坦Tracking同套盾時機都難掌握 易學難精 不過打銅銀場應該都夠

低分場猩猩好勁

上分要訣:
1.冇泡菜狗
2.冇隊友斷線
3.冇隊友嘴炮
4.有基本常識

巴打應該係aim得準嗰啲, 我就嘛嘛地先一直main mercy, dj, mei
最近都有練過猩猩同方丈架啦, 希望OK, 依家心態放鬆咗, 可能都會有幫助

我都3900起手, 3win 6lose 1draw

1,2最近都OK, 4我自問都有嘅(等齊人唔送頭唔貪刀)
3就真係要靠自己, 以前好著緊上分嗰陣都會成日串人1, 依家有時人哋嘴炮我多數認真覆同鼓勵隊友, 好多時都俾我改到風向, 始終唔係5個隊友都係咁串, 只係最驚串人嗰個會throw game

低分場玩Sup簡直地獄
無人保後排都算 直程可以唔知對方繞左後
玩Lucio Mercy做到既野真係太少…

玩猩猩識三點已經穩升金牌
首先係識initiates, 例如比人camp住左choke point 好似花村A點 國王大道etc
識跳入去引到人追你 (但唔好跳正火力最重既位) 等輸出有空間壓前 唔係全場會卡係門口

跟住係pick based咁跳 見到76 牛仔 安娜 和尚果堆單兵企就跳去捉 就算taimou都走唔甩

仲要識放bubble 唔好每次跳入去就即放 有時追mercy 你跳去佢會飛走 咁招bubble就可以恆返 唔好浪費
坦殘血果時 放盾斷佢補都好重要
唔好盲目捉sup先 如果dps勁就打dps 要識prioritise目標

落地近戰扣80依啲基本就唔提

其實我都唔準
上面講錯左，s4先係
s3係垃圾銀牌仔
s3個時dpi15000，同埋冇乜玩fps，個時76命中率得1x%~2x%
s4 dpi6000，開始練下要aim既角,76命中率上升左1x%
唔洗話要特登去練，平時qp試下多d玩射控玩耐左點都會進步，始終都係fps game aim好既話點都有d優勢

我真係下下追SUP先 , 其次係高位嘅狙同DPS
但係最差就係落地嗰下, 成日壓唔中人, 搞到有時俾DJ走到

脫離地獄 得一個方法 1打6 （我玩閃光）
玩朋友銅牌ac s5 預選輸左兩場 之後冇輸過上金牌 白金就再花多少少時間
本尊 鑽

咁因為你係實力係鑽嘅DPS, 我係金嘅sup

金至白金（甚至鑽石）
發現好多人唔識打雙飛
自己main mercy又做唔到d乜

換和尚啦好嗎

我main mercy都轉咗和尚打雙飛, 好過你用mercy幫人加攻但係又打佢哋唔死

睇運
有時泡菜隊勁到傻撚左

想問下大家平均命中幾多？

係人地果隊泡菜勁
自己果隊

係阿 屌佢老母閪
人地141
我地051
實輸啦

agger
泡菜係好極端, 一係塞你門口, 一係你俾你塞門口

終於上鑽
Plat 咗3個season

玩gengu輕鬆上

Genji好睇天份

金牌場都無雙飛真正識玩完全打唔出個效果
Main hitscan玩法拉先會明白點飛會令對面射唔低

但係打到啲隊友淆哂底雞飛狗走

直接和尚E慈悲 配隊友麥卡利2槍都收掛

自問aim普普通通
但白金以下既雙飛 我用牛仔4槍穩收 基本上次次都打到法拉轉英/Mercy唔再跟佢

不過比猩猩+DVA強姦就另計啦

冇人夠膽爆自己命中率？

求教玩法拉
玩左幾十個鐘都好廢最尾去左玩hitscan

一諗起以後nanoblade/引力彈combo唔撚駛再理mercy條臭八就好興奮
由其係佢改撚左復活果下可以無敵,搞到成鳩日開大剩係斬到佢一個,如果佢用得好直頭斬佢唔撚死(斬佢一刀>shift走>dash埋去>斬果下佢復活之後再shift)
以後終於唔駛捉個八婆

爆黎無意思
銀金場既瞄7成難過top 500場瞄4成?

打盾咪高命中

我半藏10%命中

低rank場唔識juke我鳩射都高過高rank場

有無discord群???

hello, 想我點證明

借人ac玩銀牌場
mccree平均56%命中12% critical hit

不過今日唔知係咪無練槍定手感差，得40
ana女坦打極都唔中

dva同mercy改咗之後 死神唔洗再爆dva甲同殺mercy先開得大 好感動

dva玩家表示 力場準備成為歷史

dva都威咗咁耐

76可以當dva差電器咁射

有冇話幾號update?

有無上季鑽石main sup既玩家?

死鬥好撚好玩啊,連續mccree genji df三場拎左第一
唔駛比隊友阿吱阿咗

btw見到隻lucio都拎到第二,都幾痴線下

冇
我估要月尾先有?
個人覺得mercy仲要改
招範圍回血/範圍加攻搶撚埋lucio同orisa份工黎做

main中dva同mercy既玩家表示
依家都唔知仲玩唔玩好

DVA R.I.P
等左好耐

Mercy改咗之後雙飛好麻煩

頭先入場有條小學雞開左咪唔熄
平日都會mute 左佢唔想聽佢鳩叫
聽聽下廣東話黎就決定繼續聽佢鳩up

係咪叫ON99

唔記得
最記得佢屌佢個副班長係心機婊，笑左好耐

hanzo